{"id":3,"date":"2023-03-13T01:02:11","date_gmt":"2023-03-13T01:02:11","guid":{"rendered":"http:\/\/pozycjonowanie-stron.sanok.pl\/?page_id=3"},"modified":"2023-07-29T07:23:53","modified_gmt":"2023-07-29T07:23:53","slug":"polityka-prywatnosci","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/pozycjonowanie-stron.sanok.pl\/polityka-prywatnosci\/","title":{"rendered":"Polityka Prywatno\u015bci"},"content":{"rendered":"\n<p>Polityka Prywatno\u015bci<\/p>\n\n\n\n<ol>\n<li>Wprowadzenie<\/li>\n<\/ol>\n\n\n\n<p>Niniejsza Polityka Prywatno\u015bci okre\u015bla zasady przetwarzania i ochrony danych osobowych zbieranych przez stron\u0119 internetow\u0105 zajmuj\u0105c\u0105 si\u0119 pozyskiwaniem ruchu i zg\u0142osze\u0144 od klient\u00f3w zainteresowanych Pozycjonowaniem Stron Internetowych i SEO oraz marketingiem internetowym (dalej zwana &#8222;Stron\u0105&#8221;).<\/p>\n\n\n\n<ol start=\"2\">\n<li>Administrator Danych Osobowych<\/li>\n<\/ol>\n\n\n\n<p>Administratorem danych osobowych jest firma XYZ, zarejestrowana pod adresem XYZ, zarejestrowana w rejestrze przedsi\u0119biorc\u00f3w pod numerem XYZ, NIP: XYZ, REGON: XYZ.<\/p>\n\n\n\n<ol start=\"3\">\n<li>Zasady Zbierania Danych<\/li>\n<\/ol>\n\n\n\n<p>Strona zbiera informacje o u\u017cytkownikach i ich zachowaniu w nast\u0119puj\u0105cy spos\u00f3b: poprzez dobrowolnie wprowadzone informacje w formularzach oraz poprzez zapisywanie plik\u00f3w cookies w urz\u0105dzeniach ko\u0144cowych.<\/p>\n\n\n\n<ol start=\"4\">\n<li>Wykorzystanie Danych<\/li>\n<\/ol>\n\n\n\n<p>Dane zbierane przez administratora mog\u0105 by\u0107 wykorzystywane w nast\u0119puj\u0105cych celach: realizacji us\u0142ug oferowanych przez Stron\u0119, realizacji zapyta\u0144 przes\u0142anych przez formularz kontaktowy, prowadzenia marketingu bezpo\u015bredniego w\u0142asnych us\u0142ug.<\/p>\n\n\n\n<ol start=\"5\">\n<li>Prawa U\u017cytkownik\u00f3w<\/li>\n<\/ol>\n\n\n\n<p>U\u017cytkownik ma prawo do dost\u0119pu do swoich danych, ich poprawiania, usuni\u0119cia lub ograniczenia przetwarzania. U\u017cytkownik ma prawo wycofania zgody na przetwarzanie danych w dowolnym momencie. Wycofanie zgody nie wp\u0142ywa na zgodno\u015b\u0107 z prawem przetwarzania, kt\u00f3rego dokonano na podstawie zgody przed jej wycofaniem.<\/p>\n\n\n\n<ol start=\"6\">\n<li>Pliki Cookies<\/li>\n<\/ol>\n\n\n\n<p>Strona korzysta z plik\u00f3w cookies. Pliki cookies (tzw. &#8222;ciasteczka&#8221;) to dane informatyczne, kt\u00f3re s\u0105 przechowywane na urz\u0105dzeniu ko\u0144cowym u\u017cytkownika i przeznaczone s\u0105 do korzystania ze <a title=\"\" class=\"aalmanual\" target=\"_blank\"   href=\"https:\/\/pozycjonowanie.sanok.pl\/blog\/\">Strony<\/a>. U\u017cytkownik mo\u017ce w ka\u017cdej chwili wy\u0142\u0105czy\u0107 obs\u0142ug\u0119 plik\u00f3w cookies w ustawieniach swojej przegl\u0105darki.<\/p>\n\n\n\n<ol start=\"7\">\n<li>Bezpiecze\u0144stwo Danych<\/li>\n<\/ol>\n\n\n\n<p>Administrator dok\u0142ada wszelkich stara\u0144, aby chroni\u0107 interesy u\u017cytkownik\u00f3w, w szczeg\u00f3lno\u015bci jest odpowiedzialny za zabezpieczenie danych przed ich udost\u0119pnieniem osobom nieuprawnionym, utrat\u0105, uszkodzeniem lub zniszczeniem.<\/p>\n\n\n\n<ol start=\"8\">\n<li>Zmiany w Polityce Prywatno\u015bci<\/li>\n<\/ol>\n\n\n\n<p>Administrator zastrzega sobie prawo do wprowadzania zmian w Polityce Prywatno\u015bci. O ka\u017cdej zmianie U\u017cytkownicy <a title=\"\" class=\"aalmanual\" target=\"_blank\"   href=\"https:\/\/pozycjonowanie.sanok.pl\/blog\/\">Strony<\/a> b\u0119d\u0105 informowani z wyprzedzeniem.<\/p>\n\n\n\n<ol start=\"9\">\n<li>Kontakt<\/li>\n<\/ol>\n\n\n\n<p>Wszelkie pytania lub uwagi dotycz\u0105ce Polityki Prywatno\u015bci prosimy kierowa\u0107 na adres e-mail: xyz@xyz.com.<\/p>\n\n\n\n<p>Data ostatniej aktualizacji: [Data]<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Polityka Prywatno\u015bci Niniejsza Polityka Prywatno\u015bci okre\u015bla zasady przetwarzania i ochrony danych osobowych zbieranych przez stron\u0119 internetow\u0105 zajmuj\u0105c\u0105 si\u0119 pozyskiwaniem ruchu i zg\u0142osze\u0144 od klient\u00f3w zainteresowanych Pozycjonowaniem Stron Internetowych i SEO oraz marketingiem internetowym (dalej zwana &#8222;Stron\u0105&#8221;). Administratorem danych osobowych jest firma XYZ, zarejestrowana pod adresem XYZ, zarejestrowana w rejestrze przedsi\u0119biorc\u00f3w pod numerem XYZ, NIP: XYZ, [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/pozycjonowanie-stron.sanok.pl\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/3"}],"collection":[{"href":"https:\/\/pozycjonowanie-stron.sanok.pl\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/pozycjonowanie-stron.sanok.pl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/pozycjonowanie-stron.sanok.pl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/pozycjonowanie-stron.sanok.pl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/pozycjonowanie-stron.sanok.pl\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/3\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":5217,"href":"https:\/\/pozycjonowanie-stron.sanok.pl\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/3\/revisions\/5217"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/pozycjonowanie-stron.sanok.pl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}