{"id":2246,"count":1,"description":"Kategoria WordPress \"osoby nieposiadaj\u0105ce zgody prawnego opiekuna\" jest przeznaczona dla tre\u015bci dotycz\u0105cych os\u00f3b, kt\u00f3re nie maj\u0105 prawnego opiekuna. To mo\u017ce obejmowa\u0107 tematy zwi\u0105zane z niepe\u0142noletnimi dzie\u0107mi, niezdolnymi do samodzielnej opieki doros\u0142ymi, os\u00f3b niezdolnych do podejmowania decyzji samodzielnie, lub os\u00f3b, kt\u00f3re wymagaj\u0105 opieki prawnej ze wzgl\u0119du na niepe\u0142nosprawno\u015b\u0107 lub inne specjalne potrzeby. W tej kategorii mo\u017cna znale\u017a\u0107 artyku\u0142y o prawach i obowi\u0105zkach os\u00f3b nieposiadaj\u0105cych zgody prawnego opiekuna, porady prawne dotycz\u0105ce opieki prawnej, informacje o instytucjach, kt\u00f3re mog\u0105 pom\u00f3c w przypadku braku prawnego opiekuna oraz inne zwi\u0105zane z tematem tre\u015bci.","link":"https:\/\/pozycjonowanie-stron.sanok.pl\/kategoria\/osoby-nieposiadajace-zgody-prawnego-opiekuna\/","name":"osoby nieposiadaj\u0105ce zgody prawnego opiekuna","slug":"osoby-nieposiadajace-zgody-prawnego-opiekuna","taxonomy":"category","parent":0,"meta":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/pozycjonowanie-stron.sanok.pl\/wp-json\/wp\/v2\/categories\/2246"}],"collection":[{"href":"https:\/\/pozycjonowanie-stron.sanok.pl\/wp-json\/wp\/v2\/categories"}],"about":[{"href":"https:\/\/pozycjonowanie-stron.sanok.pl\/wp-json\/wp\/v2\/taxonomies\/category"}],"wp:post_type":[{"href":"https:\/\/pozycjonowanie-stron.sanok.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts?categories=2246"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}