{"id":2249,"count":1,"description":"Kategoria \"osoby skazane za przest\u0119pstwa\" na WordPressie to sekcja po\u015bwi\u0119cona informacjom, analizom i wydarzeniom zwi\u0105zanym z osobami, kt\u00f3re zosta\u0142y skazane za pope\u0142nienie przest\u0119pstw. Ta kategoria zawiera r\u00f3\u017cnorodne artyku\u0142y dotycz\u0105ce polskiego systemu karnego, s\u0105downictwa, wi\u0119ziennictwa oraz aktualno\u015bci zwi\u0105zanych z wi\u0119\u017aniami i ich resocjalizacj\u0105. Celem tej kategorii jest rzetelne informowanie czytelnik\u00f3w o zagadnieniach zwi\u0105zanych z karalno\u015bci\u0105, sankcjami, oraz szeroko poj\u0119tym aspektem przest\u0119pczo\u015bci w Polsce. Przynosi ona r\u00f3wnie\u017c spo\u0142eczne konteksty i dyskusje na temat rehabilitacji i reintegracji skazanych os\u00f3b, odzwierciedlaj\u0105c tym samym r\u00f3\u017cnorodne spojrzenia na sprawiedliwo\u015b\u0107 i resocjalizacj\u0119 w naszym spo\u0142ecze\u0144stwie.","link":"https:\/\/pozycjonowanie-stron.sanok.pl\/kategoria\/osoby-skazane-za-przestepstwa\/","name":"osoby skazane za przest\u0119pstwa","slug":"osoby-skazane-za-przestepstwa","taxonomy":"category","parent":0,"meta":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/pozycjonowanie-stron.sanok.pl\/wp-json\/wp\/v2\/categories\/2249"}],"collection":[{"href":"https:\/\/pozycjonowanie-stron.sanok.pl\/wp-json\/wp\/v2\/categories"}],"about":[{"href":"https:\/\/pozycjonowanie-stron.sanok.pl\/wp-json\/wp\/v2\/taxonomies\/category"}],"wp:post_type":[{"href":"https:\/\/pozycjonowanie-stron.sanok.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts?categories=2249"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}