{"id":2585,"count":1,"description":"Kategoria WordPress \"Obraz \u015awiat\" zawiera tre\u015bci zwi\u0105zane z tematyk\u0105 sztuki wizualnej, fotografii, designu i wszelkich aspekt\u00f3w zwi\u0105zanych z obrazem w kontek\u015bcie \u015bwiatowej kultury. Znajdziesz tu informacje dotycz\u0105ce najnowszych trend\u00f3w w sztuce, recenzje wystaw i wydarze\u0144 artystycznych na ca\u0142ym \u015bwiecie oraz porady dotycz\u0105ce technik fotograficznych czy projektowania. Ta kategoria ma na celu dzielenie si\u0119 inspiruj\u0105cymi i ciekawymi tre\u015bciami dla os\u00f3b zainteresowanych pi\u0119knem wizualnym i sztuk\u0105, bez wzgl\u0119du na ich poziom zaawansowania. Wejd\u017a do kategorii \"Obraz \u015awiat\" i odkryj pasj\u0119 oraz wyobra\u017ani\u0119, jakie niesie ze sob\u0105 obraz w naszym dzisiejszym globalnym spo\u0142ecze\u0144stwie.","link":"https:\/\/pozycjonowanie-stron.sanok.pl\/kategoria\/obraz-swiat\/","name":"obraz \u015bwiat","slug":"obraz-swiat","taxonomy":"category","parent":0,"meta":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/pozycjonowanie-stron.sanok.pl\/wp-json\/wp\/v2\/categories\/2585"}],"collection":[{"href":"https:\/\/pozycjonowanie-stron.sanok.pl\/wp-json\/wp\/v2\/categories"}],"about":[{"href":"https:\/\/pozycjonowanie-stron.sanok.pl\/wp-json\/wp\/v2\/taxonomies\/category"}],"wp:post_type":[{"href":"https:\/\/pozycjonowanie-stron.sanok.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts?categories=2585"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}