{"id":1032,"count":4,"description":"Tag \"prasa\" w j\u0119zyku polskim\n\nOpis: Ta kategoria \"prasa\" jest przeznaczona dla artyku\u0142\u00f3w zwi\u0105zanych z r\u00f3\u017cnymi aspektami medi\u00f3w drukowanych, takimi jak gazety, czasopisma, magazyny, prasa codzienna itp. Obejmuje r\u00f3wnie\u017c informacje dotycz\u0105ce wydawc\u00f3w, redakcji, doniesie\u0144 prasowych, zar\u00f3wno w kraju, jak i za granic\u0105. Tematyka mo\u017ce dotyczy\u0107 zar\u00f3wno wydarze\u0144 bie\u017c\u0105cych, jak i historii prasy w Polsce. Dzi\u0119ki tej kategorii mo\u017cna \u0142atwo znale\u017a\u0107 i przegl\u0105da\u0107 artyku\u0142y zwi\u0105zane z tematyk\u0105 prasow\u0105, kt\u00f3re s\u0105 istotne dla polskoj\u0119zycznej spo\u0142eczno\u015bci Internetu.","link":"https:\/\/pozycjonowanie-stron.sanok.pl\/tag\/prasa\/","name":"prasa","slug":"prasa","taxonomy":"post_tag","meta":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/pozycjonowanie-stron.sanok.pl\/wp-json\/wp\/v2\/tags\/1032"}],"collection":[{"href":"https:\/\/pozycjonowanie-stron.sanok.pl\/wp-json\/wp\/v2\/tags"}],"about":[{"href":"https:\/\/pozycjonowanie-stron.sanok.pl\/wp-json\/wp\/v2\/taxonomies\/post_tag"}],"wp:post_type":[{"href":"https:\/\/pozycjonowanie-stron.sanok.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts?tags=1032"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}