{"id":107,"count":1,"description":"Tag \"trafno\u015b\u0107 strony\" jest u\u017cywany w WordPressie do oznaczenia tre\u015bci, kt\u00f3re dotycz\u0105 trafno\u015bci lub jako\u015bci strony internetowej. S\u0142owo \"trafno\u015b\u0107\" odnosi si\u0119 do tego, jak dobrze strona spe\u0142nia swoje zamierzenie, czyli czy dostarcza u\u017cytkownikom po\u017c\u0105danej informacji lub rozwi\u0105zuje ich problemy. Tag ten mo\u017ce by\u0107 u\u017cywany w artyku\u0142ach, poradnikach lub dyskusjach, kt\u00f3re maj\u0105 na celu pom\u00f3c innym w poprawie trafno\u015bci swojej strony. Dodaj\u0105c tag \"trafno\u015b\u0107 strony\" do post\u00f3w, czytelnicy mog\u0105 \u0142atwo znale\u017a\u0107 i przegl\u0105da\u0107 tre\u015bci zwi\u0105zane z t\u0105 tematyk\u0105, co jest szczeg\u00f3lnie wa\u017cne dla os\u00f3b zainteresowanych optymalizacj\u0105 stron internetowych.","link":"https:\/\/pozycjonowanie-stron.sanok.pl\/tag\/trafnosc-strony\/","name":"trafno\u015b\u0107 strony","slug":"trafnosc-strony","taxonomy":"post_tag","meta":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/pozycjonowanie-stron.sanok.pl\/wp-json\/wp\/v2\/tags\/107"}],"collection":[{"href":"https:\/\/pozycjonowanie-stron.sanok.pl\/wp-json\/wp\/v2\/tags"}],"about":[{"href":"https:\/\/pozycjonowanie-stron.sanok.pl\/wp-json\/wp\/v2\/taxonomies\/post_tag"}],"wp:post_type":[{"href":"https:\/\/pozycjonowanie-stron.sanok.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts?tags=107"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}