{"id":1331,"count":1,"description":"P\u0142e\u0107\" to tematyczna etykieta WordPress, kt\u00f3ra jest zwi\u0105zana z r\u00f3\u017cnymi aspektami zwi\u0105zanych z p\u0142ci\u0105 w j\u0119zyku polskim. W polskiej kulturze, p\u0142e\u0107 odgrywa wa\u017cn\u0105 rol\u0119 w \u017cyciu codziennym i spo\u0142ecze\u0144stwie. Niniejszy wpis tagowany jako \"p\u0142e\u0107\" ma na celu zg\u0142\u0119bienie r\u00f3\u017cnych kwestii zwi\u0105zanych z p\u0142ci\u0105, takich jak r\u00f3\u017cnice mi\u0119dzy p\u0142ciami, to\u017csamo\u015b\u0107 p\u0142ciowa, stereotypy p\u0142ciowe i rola p\u0142ci w spo\u0142ecze\u0144stwie. Czytelnicy mog\u0105 spodziewa\u0107 si\u0119 interesuj\u0105cych artyku\u0142\u00f3w, analiz i dyskusji na temat tych temat\u00f3w, kt\u00f3re s\u0105 istotne dla r\u00f3\u017cnych grup ludzi, zar\u00f3wno m\u0119\u017cczyzn i kobiet, jak i os\u00f3b transp\u0142ciowych. Je\u015bli jeste\u015b zainteresowany zagadnieniami zwi\u0105zanymi z p\u0142ci\u0105 i chcesz zg\u0142\u0119bi\u0107 je z perspektywy polskiej kultury, to tag \"p\u0142e\u0107\" jest doskona\u0142ym \u017ar\u00f3d\u0142em informacji i dyskusji na WordPressie.","link":"https:\/\/pozycjonowanie-stron.sanok.pl\/tag\/plec\/","name":"p\u0142e\u0107","slug":"plec","taxonomy":"post_tag","meta":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/pozycjonowanie-stron.sanok.pl\/wp-json\/wp\/v2\/tags\/1331"}],"collection":[{"href":"https:\/\/pozycjonowanie-stron.sanok.pl\/wp-json\/wp\/v2\/tags"}],"about":[{"href":"https:\/\/pozycjonowanie-stron.sanok.pl\/wp-json\/wp\/v2\/taxonomies\/post_tag"}],"wp:post_type":[{"href":"https:\/\/pozycjonowanie-stron.sanok.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts?tags=1331"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}