{"id":1640,"count":2,"description":"Opis \"trwa\" w j\u0119zyku polskim dla WordPress post_tag:\n\nTen tag jest dedykowany wpisom na temat czynno\u015bci, proces\u00f3w lub wydarze\u0144, kt\u00f3re s\u0105 kontynuowane lub maj\u0105 miejsce przez okre\u015blony czas. S\u0142owo \"trwa\" jest g\u0142\u00f3wnie u\u017cywane w kontek\u015bcie opisu d\u0142ugotrwa\u0142ych dzia\u0142a\u0144, jak na przyk\u0142ad: trwa\u0142e zmiany w jakiej\u015b dziedzinie, trwaj\u0105ce procesy rozwoju czy te\u017c okre\u015blony okres trwania wydarzenia. Dodanie tego tagu do wpisu umo\u017cliwia oznaczenie odpowiednich tre\u015bci, kt\u00f3re s\u0105 zwi\u0105zane z d\u0142u\u017cszym czasem trwania. Dzi\u0119ki temu czytelnicy mog\u0105 \u0142atwo znale\u017a\u0107 i przegl\u0105da\u0107 wpisy dotycz\u0105ce d\u0142ugoterminowych dzia\u0142a\u0144 lub zjawisk w tym konkretnym kontek\u015bcie.","link":"https:\/\/pozycjonowanie-stron.sanok.pl\/tag\/trwa\/","name":"trwa","slug":"trwa","taxonomy":"post_tag","meta":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/pozycjonowanie-stron.sanok.pl\/wp-json\/wp\/v2\/tags\/1640"}],"collection":[{"href":"https:\/\/pozycjonowanie-stron.sanok.pl\/wp-json\/wp\/v2\/tags"}],"about":[{"href":"https:\/\/pozycjonowanie-stron.sanok.pl\/wp-json\/wp\/v2\/taxonomies\/post_tag"}],"wp:post_type":[{"href":"https:\/\/pozycjonowanie-stron.sanok.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts?tags=1640"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}