{"id":2581,"count":1,"description":"Obraz rzeczywisto\u015bci\" jest tagiem wpis\u00f3w na WordPress, kt\u00f3ry odnosi si\u0119 do temat\u00f3w zwi\u0105zanych z postrzeganiem rzeczywisto\u015bci. Tag ten mo\u017ce by\u0107 u\u017cywany do oznaczania artyku\u0142\u00f3w, kt\u00f3re dotykaj\u0105 zagadnie\u0144 takich jak filozofia, psychologia czy sztuka i maj\u0105 na celu analizowa\u0107 spos\u00f3b, w jaki postrzegamy \u015bwiat wok\u00f3\u0142 nas. Wpis z tym tagiem mo\u017ce zawiera\u0107 my\u015bli i refleksje na temat subiektywnego i obiektywnego do\u015bwiadczenia rzeczywisto\u015bci, konstrukcji percepcji oraz wp\u0142ywu kontekstu kulturowego i spo\u0142ecznego na postrzeganie. Tag \"obraz rzeczywisto\u015bci\" stanowi skr\u00f3towe podsumowanie g\u0142\u00f3wnego tematu artyku\u0142u i umo\u017cliwia czytelnikom \u0142atwe znalezienie innych wpis\u00f3w, kt\u00f3re poruszaj\u0105 podobne kwestie.","link":"https:\/\/pozycjonowanie-stron.sanok.pl\/tag\/obraz-rzeczywistosci\/","name":"obraz rzeczywisto\u015bci","slug":"obraz-rzeczywistosci","taxonomy":"post_tag","meta":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/pozycjonowanie-stron.sanok.pl\/wp-json\/wp\/v2\/tags\/2581"}],"collection":[{"href":"https:\/\/pozycjonowanie-stron.sanok.pl\/wp-json\/wp\/v2\/tags"}],"about":[{"href":"https:\/\/pozycjonowanie-stron.sanok.pl\/wp-json\/wp\/v2\/taxonomies\/post_tag"}],"wp:post_type":[{"href":"https:\/\/pozycjonowanie-stron.sanok.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts?tags=2581"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}