{"id":2892,"count":1,"description":"Opis dla WordPress post_tag o tytule \"dole\" w j\u0119zyku polskim:\n\n\"Dole\" jest tagiem wprowadzonym do WordPressa, kt\u00f3rym oznaczamy tre\u015bci zwi\u0105zane ze \u015bwiadczeniami socjalnymi i zasi\u0142kami. W j\u0119zyku polskim okre\u015blenie \"dole\" odnosi si\u0119 do program\u00f3w pomocy spo\u0142ecznej, takich jak zasi\u0142ek dla bezrobotnych, zasi\u0142ek rodzinny czy \u015bwiadczenia emerytalne i rentowe. Tag \"dole\" mo\u017ce by\u0107 stosowany w r\u00f3\u017cnorodnych artyku\u0142ach na temat procedur aplikacyjnych, praw i regulacji dotycz\u0105cych zasi\u0142k\u00f3w oraz porad praktycznych dla os\u00f3b ubiegaj\u0105cych si\u0119 o \u015bwiadczenia socjalne. Przeznaczony zar\u00f3wno dla os\u00f3b poszukuj\u0105cych informacji na ten temat, jak i dla specjalist\u00f3w zajmuj\u0105cych si\u0119 pomaganiem w uzyskiwaniu \u015bwiadcze\u0144 socjalnych, tag \"dole\" stanowi przydatne narz\u0119dzie kategoryzacji tre\u015bci w j\u0119zyku polskim na platformie WordPress.","link":"https:\/\/pozycjonowanie-stron.sanok.pl\/tag\/dole\/","name":"dole","slug":"dole","taxonomy":"post_tag","meta":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/pozycjonowanie-stron.sanok.pl\/wp-json\/wp\/v2\/tags\/2892"}],"collection":[{"href":"https:\/\/pozycjonowanie-stron.sanok.pl\/wp-json\/wp\/v2\/tags"}],"about":[{"href":"https:\/\/pozycjonowanie-stron.sanok.pl\/wp-json\/wp\/v2\/taxonomies\/post_tag"}],"wp:post_type":[{"href":"https:\/\/pozycjonowanie-stron.sanok.pl\/wp-json\/wp\/v2\/posts?tags=2892"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}